善用「增選委員」制度 擴大區議會優勢

增選委員
職能上面同區議員有同等發言權和投票權
但唔係用民選方法辦生
而係區議會內以各個委員會自行協商產生

過去保皇黨一直用呢個方式
黎幫自己友敗部復活或者做青訓嘅手段

難得今次區選搶到主導權
加上亦有唔少係新手素人
正正可以運用增選委員去引入更多對特定地區議題嘅同路人入去
或者幫岩岩挑戰失敗嘅手足重返議會
進一步孤立會上建制派
同埋彌補現時素人區議員嘅不足

一嚟就搞啲有違民主嘅嘢，你冇病?

對住反民主既人就要用反民主既方法
貪官奸, 清官更加要奸

拉共產黨咁

你去中南海靜坐,用愛與和平感動支那共產党啦

潔癖撚返屋企瞓覺啦

push

你唔做對家都會做

more
要用盡班奶共派既手段對付返佢地

贏就要赢盡佢

政治一向都唔係比你玩清高

所以你呢個新民黨區議員冇得撈囉

應該即刻取消呢樣野就真

區議會係有權決定嗰一屆做唔做增選委員制度
畀佢哋決定啦

又冇人工資助，又唔係要溝淡d票，有乜作用？

岩，用撚盡現有制度優勢先
之後再慢慢執

樓主引到一堆5號入嚟

毛

推

點解區議員唔可以咁做？

上面班撚樣咁樣講
所有嘅議案直接公投
唔使區議員算啦

樓主好波，又可以block一堆五毛

比人滅左黨嬲嬲豬？

yes agree

敵反我擁

或者可以改例，有發言權，冇投票權
一樣可以在輸咗嘅區，keep住服務

次次都係咁
港共派同黑警做咁多陰毒野
有幾盡踩到大家幾踩
呢D人就唔出聲

自己友做多做過少少
就道德撚上身
呢d港豬真係恥與為伍

有五毛即係好 post la, 推

用左，佢出聲就迫佢改呢個唔好嘅制度
佢地過往用左咁多年，你唔用佢地用左咪一樣有影響

呢個係長遠目的
短期目的係用呢個制度有風使盡
兼盡力打好地樁

唔係wo ,你邊個區輸左少少既手足，真喺可以考慮問佢地想唔想做增選委員。

北區，沙田都有幾席輸得唔抵。

支持北區彤彤覆卓

有5毛認證，可以放心做

政治潔癖又黎 對家有權用到盡 你地同人講君子

應該玩3年先，最尾一年先取消

呢個一定要大推

屌你殘體
唔知你係咪特登

上面啲人咩事
個制度擺得喺度就係俾人用啦
有權你唔用盡佢會多謝你？
唔好撚理，對手足有幫助就做

首先廢咗呢個制度啦，仲有授權票呀

咩有違民主？
增選委員係議事規則寫到明可以委任
我係區議員，我覺得某地區人仕既意見好值得聆聽
之後委員會通過委任果位地區人仕做增選委員
成個過程合情合理合法
有咩問題？邊度反民主？

椎

依個都係講委員制度

依個好，反正依家控制左區會，唔洗投票權都得

btw，依頭取消，他日係咪開個會就可以加返，如果好易就加得返，咁攪黎無意思

Push

沙田區希望請返帝怡謝潔泳
佢真係好勤力好有心做 希望比機會佢準備定下一屆

民主係一種制度嚟
而香港連民主嘅制度都無

規則容許，有何不可
你可以搵保皇入去㗎，
你估保皇唔做咩，
最緊要動議投票講良心，
如果係為民生，為弱勢，
就自保皇提議都要支持，
咁你就真係同保皇黨唔同啦，
保皇拎支槍亂殺人，
依家俾支槍你，唔通你又亂殺人咩

其實咁幾好，打樁腳一流，但唔應該俾議助做，俾多少少機會其他人做青訓效果，亦都可以俾個title佢，以準備下一屆。

應該俾今次落選嘅手足做
或者其他有心繼承嘅做
等佢地進一步打好地區基礎

最緊係有冇糧出？多一個位，可以屈多政府出一份糧

如果無糧出 我覺得唔需要
依家已經有區議會話事權 唔需要再錦上添花
10比1 同15比1 都係你贏 你咁反而顯得食相難睇
當然 有糧出就梗係唔同

我覺得 如無糧出 委任少量年青有能之士 入去學嘢 培養下一代就夠

樓主呢招岩

最主要有個title
幫手足打樁腳有用
林子琼個case就係話俾大家聽
冇title嘅話人地彩你都On9

增選委員有冇人工或津貼 有就一定要用

冇

幫民主派敗部復活

屌你 係唔係忽撚左

做區議員都唔知防衛性民主
唔怪得只可以做支那豬走狗

滅黨傻hi
依家咩方法都要試

全面引進某少數派招數

如果可以增加手足 一定要做